支衛 : 武漢肺炎患者 82%輕微 不足2%死亡 批評各國不肯分享臨床數據

世衛指確診新型肺炎患者約八成二病情輕微

世衛說，在目前確診新型肺炎病例當中，大約八成二患者病情輕微，一成半嚴重，百分之三危殆，只有不足百分之二患者死亡，而且死者往往是年紀較大，本身亦有其他病患。

世衛總幹事譚德塞批評，部分國家至今仍未分享確診病例的臨床數據，敦促這些國家盡快分享信息，強調無沒有任何一個國家或組織，能夠單獨阻止這場疫情，形容敵人很危險，會帶來嚴重的社會、政治與經濟動盪，必須齊心協力作戰。

官方數字己經:一千出院,五百死亡

中國外交部發言人譚德塞

又唔危險又危險 點呀

睇黎係想參考下部份國家嘅數據方便作數

病都唔驗，就無確診人數
死都唔驗，就無死亡數字

臨床數據2.1

之前又話唔危險，話各國大驚小怪

咁輕微又封城
笑

最多數據得中國, 人地分條撚咩, 藥都比9埋中國自己拎去註冊, CHO 收皮啦, 醫好左2千人咁撚叻洗撚問人拎咩

部分國家係唔係啫係其他國家?

其實有冇人覺得中國個治愈人數分分鐘都係假嘅

最危險咪係依啲愛支患者

談得失

敵人很危險

美國咪分享咗囉
其他國家sample size咁細
有屁用

病毒見到臨床數據會自動消失?

Nigga食得太多猩猩，伊波拉上腦?

最多數據係支國
我就唔知佢分享左未

3(0)萬個數據仲唔夠?
定係散左去人地國家度嗰隻唔同架?

無所謂，死黎死去都係支那狗
你話0%仲好，關我撚事

CDC:

世衛聲譽一鋪清袋

同流感差唔多咁解封啦 我想返工啊屌！

咁輕微，唔使share 啦

Wu Han Organization

既然死咁少人咁少事唔駛幫啦
唔駛再捐咩幾億唔駛捐物資啦
美國貿易戰條數好快D準時還喇

說啥呢
死多少人是黨決定的
這一個小憋三組織能決定嗎？

咪係 當初爆發果陣好似係支那唔肯同全球國家分享數據
死要面，收收埋埋，依家鬧返其他國家唔救你？？？？
支那人厚臉皮到 企隔離都覺得醜

應該唔係，但確趁同死亡數字就99%假

數學係體育老師教？

美國個患者個醫治記錄公開左全世界睇到
你支那呢？ 點醫又唔講， 一係死左一係扮出院

屌你老母世衛

美帝藥都俾埋仲想點

人地都冇你地咁多

若真有康復者，哪怕只係一兩個，黨媒應該係日夜吹奏，吹奏中國醫學如何昌明發達、吹奏習近平領導如何英明神武，唔應該好似依家咁無聲無息。

死左六萬人當2%

點解好似無乜邊個國家聽世衛支笛咁

死黑鬼含到雪雪聲

C.D.C. and W.H.O. Offers to Help China Have Been Ignored for Weeks

Privately, Chinese doctors say they need outside expertise. But Beijing, without saying why, has shown no interest so far.

For more than a month, the Centers for Disease Control and Prevention has been offering to send a team of experts to China to observe its coronavirus outbreak and help if it can.

Normally, teams from the agency’s Epidemic Intelligence Service can be in the air within 24 hours.

But no invitation has come — and no one can publicly explain why.

The World Health Organization, which made a similar offer about two weeks ago, appears to be facing the same cold shoulder, though a spokeswoman said it is just “sorting out arrangements.”

中國嗰度好輕微咪佢自己搞掂
人地其他國家覺得好嚴重，顧掂自己先有時間理人㗎嘛
叫人做嘢咁口響，你去做囉

公平些講，日本隻郵輪咪做緊實驗囉，封閉環境，點發病，都睇到曬，跟本唔會死人，不過前題係要醫療好；大陸真係唔係囉

82%+15%+3%+2%=102%

唔係下下要講到出口

中國：封左牆 睇唔到 所以無公開到

唔係話無須驚慌，不應限制去中国旅遊，一啲都唔嚴重，中国做得好好，可防可控要全世界學習㗎咩？
武漢肺炎
中國病毒

跟本呢個組織就係環保少女，東華三院之流

我好亂呀

又係你啊五毛。
你由個名，到你講嘅嘢都喺大陸味。
香港唔撚會用哩啲架傻仔。
轉咗繁體係冇撚用架傻仔。

而且死者往往是年紀較大，本身亦有其他病患。

HK39歲

支：不容外國勢力說三道四，干預我国內政

成個支那都係
出咗院轉個頭好彩嘅又入返去 唔好彩嘅就橫屍街頭啦

輕微咪自己搞掂佢LO 支衛狗

TAG咗WHO問佢係咪學人民日報買FOLLOWERS

你中國幾鳩十萬人染病海外得幾百個確診分你條撚咩分

關心下更嚴重嘅美國流感好過啦

大個2%啵

支那自己三萬幾個確診仲叫其他國家分享數據

其實2% 真係超低
唔明點解要咁驚

中国以外先得二百幾單…
自己有3萬幾單 走去屌人地唔share…

真係唔爆咁大鑊野 都唔知佢咁無恥
同港共一撚樣咁仆街

支那病例淨係表面數字都多人幾百倍，咁想要數據就問支那拎啦

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

有無常識，依家可以定論?

我絕對支持 白人 槍殺 黑人

on99, 最大個sample咪支國囉

最多臨床數據咪支國，幾萬單嘢

前段講到好小事，後段就話冇一個國家搞得店，如臨大敵當前。

你老母生到你咁，驗下腦喇前後矛盾
奶共者=冇腦

原來山東大學搵女學生陪黑鬼係有用既

確診作細

治癒作大

死亡作細

立即成為最大贏家

中國有無分享下點樣起死回生

90%cases 都喺支國
仲要分享咩數據？

唔記得減走死亡人數
中國冇人死

國外感染 每個國家多極都冇3位數字 俾條毛你？

條友真係奶共奶到廠出哂面，點個他國家啲人仲會叫世衛轉主席

菲律賓100%死亡率